帶口罩！帶口罩！帶口罩！

見到好多巴絲勇敢挑戰狗隻，直播大頭影晒。

唔該大家帶口罩呀！

重要野講三次！
帶口罩！帶口罩！帶口罩！

推

帶口罩！

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！